Dark Souls 黑暗靈魂系列[4] The Ringed City 環印城 DLC

Steam:

買Season Pass=連所有DLC
Deluxe Edition=Game連DLC

DARK SOULS III THE FIRE FADES EDITION

4月20日先推出
主機版GAME連DLC

DLC2入口:初始火爐/DLC1修女營火
展示人性既牆:係湖到用疑態做粒黑色野(人性),再行埋去

黑龍入口:第二個營火部lift中間有得碌出去,有個騎士石像係幻影

黑龍NPC:唔可以去最尾張地圖,同埋要同長樓梯最上面個NPC講左野先

希拉套衫:打完最尾BOSS,係營火向右行行到盡就有NPC殺,殺完就返去長樓梯最上面個位拎,向左行有個環印騎士殺左有圓盤

DS1得PC,PS3,Xbox 360版
DS2原罪哲人版=連所有DLC+高清些少

乜無裝教堂之槍都會比巨人召咩 裝緊青教無端端比佢召左
我著住沙之咒術+破碎刀 一入到去就俾幾個重裝圍住

可能係bug？
DLC2 好多位都bug bug地
esp 同連線有關的地方

只好即刻退game，等班友打翻原本隻王

老老豆豆支環騎槍L2 spam好癲
次次就算閃過佢L2L2都避唔開佢回馬槍
除左碌開係咪冇辦法？

硬擋

佢地暴住我個召喚位 打左十幾秒就死左

唔好意思
想問下PC版唔同週目可唔可以互相召對方然後比裝人

有冇巴打幫手過薪王巨人
Pw :lihkg 係王門口

你....知道要用暴嵐打架可????

有執左把野 但單人打成日比佢追住斬 好難儲氣

冇set暗號吹雞打幾下過

其實你唔心急
一定夠時間拉距離儲氣

咁快靜返

而家成日入侵或比人召幫手打
離開唔到ds世界

有冇熟Dark souls 1既巴打可以答我
三代巡禮蝶/天使同一代月光蝶有冇關係？我見呢幾隻野好似樣咁

好唔似樣
月光碟唔知咩變啦，總之係魔法類生物
巡禮蝶係啲遊魂變
天使係巡禮者

月光蝶的靈魂: ...據說這種蝴蝶是白龍希斯創造的...

有幾個post
邊個先係
要返工
晚上會多番d人

DS3 都靜返好多
幫打教堂之槍已經好多時係打賀佛萊特
但係都好玩過打小紅帽
btw 想刷教堂之槍誓約物品的巴打真係最好召1個幫手好了
啪手指4個人入去真係勁麻煩
連繪畫使者都好厚血

另一個開錯左[3]
我有貼返條link過黎

Ds好陰人ga，據說依兩個字代表未必係真

[以下係我個人理解, 未必正確]
我so far個概念係DS1的"據說"比較大機會係真的
只係寫作手法上表現得冇咁肯定
感覺上似考古
表現得無法證實
但DS2出左個"左手劍"笑話
結果為左自圓其說而變成"據說"可以明顯是錯的
到左DS3又為左將DS2拉回DS1,3的世界觀作出好多遷就
其中一個係"據說"唔再係照字面理解
但不同的是DS3的"據說"係可以理解成相反的意思
例如DLC2有好多物品描述係話據說薪王係為左保護矮人而封印乜乜柒柒
但其實根據故事的發展
不難明白其實葛溫好怕終有一天黑暗靈魂比其王魂強大才隔離環印城
所以我自己就比較信DS1字面意思
DS2唔信
DS3要睇情況

有無巴打知道雀巢有咩換

交換前的物品 交換後的物品 備註
不死人遺骨 隷獸之盾 不死遺骨1周目最大入手10個有獎杯(成就)(對於有在收藏獎盃或成就的人不能錯過)
女神的祝福 人面「很好！」 使用會用英文語音Good
秘藏的祝福 人面「謝謝」 使用會有英文語音Thank you
傑克的酒 太陽騎士之鎧甲 1周目最多可入手3個
在第一次遇到洋蔥騎士後，幫忙打死火焰惡魔，並且洋蔥騎士還活者，與他交談會獲得
黒火炎壺 楔形石塊 附繩的也可以
火炎壺 楔形石大碎片 附繩的也可以
雷壺 鐵頭盔
誘惑頭蓋骨 人面「你好」 使用會有英文語音Hello
七色石 光輝楔形石
返回骨片 鐵手環
巨人樹的種子 鐵腿甲 個人測試，可重複拿
枷鎖脊椎骨 盧卡提耶的面具 打倒發狂的闇靈會掉(如有誤請指證)
羅蕾塔之骨 犠牲戒指
螺旋剣的破片 楔形石原盤
喪失石 人面「抱歉」 使用會有英文語音Sorry
艾蓮諾菈 亡者之貴石 在罪業之都，手長在臉上那胖子掉得斧子
○○聖鈴 人面「救我！」 只要是聖鈴都可以
托鉢之杖 太陽之盾
雅帆琳 龍鱗楔形石×3 在大書庫，書架上的三連弩
呻吟之盾 祝福之貴石
黄衣頭冠 雷之貴石
鐵匠鐵鎚 龍鱗楔形石
大皮盾 光輝楔形石

而且一代係白龍希斯個狗竇到都有大量既月光蝶同結晶怪

係月光蝶武器既描述都直接話係白龍希斯創造既蝴蝶

而家先買2黎玩會唔會好難連到其他人合作/pvp

The Fire Fades Edition 已出
中文叫薪火漸逝
$3xx
封面比日版7好多

又無特典

（唔計為左加場boss戰）其實傳火係世界既意志，而因為無人傳火，所以果5個薪王先局住復活。

咁佢地5個都唔想傳火先要同佢地打起黎可以明白，但點解最後初火度都會出現薪王既化身出黎阻止你，無理由葛溫都有反抗傳火既意

我理解係傳火的人本身都需要有足夠強大的靈魂
主角本身只係成不了柴的灰燼
需要超越過去的薪王們才有足夠能力傳火
所以先要在初始火爐打化身
而非fromsoft為左令隻game冇咁差而故意翻炒葛溫加分

ps4 合輯實體版出咗未？

尋日出咗

業界良心涼粉賣緊349，今日買嗰陣睇到應該有唔少貨

不過日版封面靚好多

依家有冇人解釋到到底其實係幾時開始已經穿越左去過去
之後同英雄古達一戰
係真係打完妖王之後定其實一早已經穿越左

應該其實由一開始傳到去既洛斯里克城牆已經係唔同時間.....
至少DLC2 confirm左打獵龍甲係過去既時間打.....
不過穿去無主墓地果陣可能又唔同左時間

某程度上唔算穿越時間
而係穿越左平行世界
個位置應該係你入到妖王後面打開隱藏牆連接到無主墓地

刷暗月之劍誓約最快可以點刷

我都諗過係由用縲旋劍傳去城牆係已經穿越左
姐係打薪王係番左去過去既時空拎番去現在?
但係喺無主墓地既祭祀場拎到既縲旋劍碎片同我地一開頭喺古達身上抆出黎個把係咪同一把?

咁到底係咩事去觸發跳躍去第2個世界?

開胸衫仲正過push up bra

死圖

識貨
btw好多人用

有無人可以幫手打dlc龍？

Ps4?pc?

Ps4

如果未過今晚可以試下幫手
不過我完全唔熟
希望可以打多d熟習下
巴打可以多練習下避開龍的攻擊
我試過好幾次host開打冇耐已經死左
想打都打唔到

Sosad有無巴打知舊版同新版係咪唔同服，我有個朋友買左新版想同佢玩結果搞左半粒鐘都無標誌出現
利申同舊版既朋友玩秒連